天水圍西鐵k巴站，小丑面銀包

頭先執到，放左係天水圍西鐵客戶服務處

有身分證，八達通同d錢

Pish

好好人丫